媽咪麵只係輸咗比燒山

功力未夠深厚
不怪你

未輸

一個經濟 一個政治丫嘛